去食自助餐紅酒唔啱飲如何不失霸氣地嗌人換

同老婆去食自助餐,諗住型型地嗌杯紅酒飲,點知勁難飲
點樣嗌佢換第二款野飲

倒落台度扮倒瀉嗌過杯

拎返杯新既黎都係一樣款

請參考一乾三濕

咪直接講 要多杯乜乜乜
唔撚係毒到咁嘛？

你支酒嘅年份唔係我飲開嗰支

好高級嘅地方 可以點

問佢係咪開左枝酒好耐

含一啖 大大力噴落個小二度 大大聲屌佢話：仆你個街 比利賓納我飲！ 佢應該會肯換過比你

其實你唔飲咪得囉